估唔到hsbc visa signature都變埋公廁卡 (4)

估唔到hsbc visa signature都變埋公廁卡 (3)

成個月都冇人開
繼續

40萬資產係咪一定要擺HSBC?

中銀有無辦法可以一次轉40個去HSBC?

轉數快好似每日得2萬？

支票

而家咁多4%卡 呢張仲有咩賣點

好多？我只知 hsbc red card offer 4pc for online

hsbc visa signature就只用晌食飯，2.4pc

我都係vs當飯卡

如果申請咗vs想cut gold, 係咪要等迎新出咗先cut?

係

FPS 上限你自己SET架
上限邊只得2萬咁少

可唔可以直接轉40萬？

年費括免到?

支銀已登記第三者戶口每日最多轉$1M

可以

食飯推爆5陪算，自己無咩其他大洗費

啱呀 都儲得好快

年薪差幾千，唔批
可能戶口冇錢

差幾千 屌九佢啦

有red咁同vs點配點 最適合？

轉過去
上網開 三十秒批
轉走

啱呀！

冇申請red 呀 而家用vs咋
留俾其他巴打建議

5x去哂飲食？

係！我當飯卡

等收卡諗梗5X放邊個CAT

睇嚟最大路都係賞世界同賞滋味

仲有賞家居做任務

開張附屬賞家居比老母
主卡賞滋味

問題係無vs

有冇得 check我轉左自主紅人選項未

碌一次咪知囉

1月1日碌食飯，已經轉咗

試下apply

Reject左我7次

咁pk

想問vs 可以開附屬卡？
附屬卡可以入到機場lounge?
同埋獎賞錢其實係咩黎

即入即走都得？
40萬會唔會收銀行電話比佢問

果d 咩咩賞 ,一年可以轉幾多次？

如果premier信用卡，放曬5X都少過VS卡？

我冇放錢喺佢到 同埋啲錢即走資
所以唔驚

出咗卡過兩日去cut埋戶口

一次

放夠錢 8個工作日都冇回音

好有恆心

我4萬資產都無早幾個月幫我upguard左呢張
不過我張HSBC Visa連續差不多廿年無斷兼永遠100% auto pay只試過十幾年前有次唔小心還min pay

年薪唔夠,資產差3萬先夠數,係咪唔多樂觀

都係 same case , rejected

守得雲開

你地就咁Send 一個月人工證明定三個月

想請教下cut 左premier 戶口會唔會影響張vs 既回贈？ 佢既3.6%點計架？

唔記得轉5X 係咪會Keep 番上年果個5X

有冇人打去r過

差少少唔批真係嬲
仲要出糧戶口

唔會

感謝

我想問下啲迎新係幾時會比 張卡開左3個月 但仲未收到迎新啲rewards
自問60日內都碌夠$6000有突

我月入唔固定, 本新有白金, 申左vs佢sms叫我補1個月人工證明
我俾左12月 6位數字既payslip佢唔知佢受唔受

乜唔係附屬咭跟主咭咩

跟身分證

40萬資產唔洗擺3個月先?
一有40萬就申請到?

其實佢都減咗，我申請時係年薪48萬

咁我幫老婆張附屬咭登記埋先

岩岩開左卡 係邊到簡？

上HSBC 網

red隔日就入帳

vs 3日都未見條數

用apps睇

夠年薪 冇資產 用開白金 秒批左
不過張卡過左成個星期先收到

Ibanker?

有無人試過月入唔夠
但大貓戶口有幾十個 跟住再upload 埋其他銀行既月結單夾夠 最後批左？

擺40萬入去即批啦

Yes 岩岩入左0.5m
立 即 批
本身月薪都唔夠3皮

Good

糧單一個月就得定要幾個月？
公司最新張糧單仲係10月

我俾咗對上一個月

三個月內。10月唔知算唔算

請問本身有VISA 白金+signature

再申請Red 仲有冇迎新拎

300迎舊

年費係咪要張單出左條數先免到？

而家係咪個個都申請red, 冇人討論vs?

咁少

Vs上個月申請唔批 我而家入40萬入去得？
定有冷靜期

放40萬定期 其實計唔計

即批

40萬資產計唔計埋外幣🤔

全部條件唔夠 佢都批
不過我之前有用佢張垃圾白金
唔知關唔關事

求問

總資產夠40萬就得啦

差幾多?

日巴 我試過計埋mpf既40萬係rejected
我懷疑佢所謂既資產係計 現金/股票

HSBC不嬲都神經刀

夠都唔一定批
唔夠都唔一定唔批

你有冇用開佢張VP？

佢auto reject，要打返上去，
同佢講你夠資產，同埋要reconsider

都ON撚99, 放左40萬落去, 依家又要我補糧單, 仲要3個月
2號搞到依家都未批, DKLM
新年前都唔知得唔得

早講呀麻

之前比左12月入息,過左1個星期佢sms要補最近3個月入息
岩岩補左比佢, 唔知幾時至批
(屌你我12月份糧除3份都過30k啦)

上個星期同時申請左Red同VS
VS 月薪夠，資產唔夠，只係Upload左一次其他銀行出糧既月結單
成數有幾大？

想問下係匯豐嘅強積金計唔計資產？係我調幾萬蚊就申請得

計, 但會照reject你要打返上去講, 上面巴打有講

啱啱申請無即批
唔係戶口有40萬就得?
定係我無用hsbc出糧

月薪夠 但冇40萬CASH係戶口
轉番HSBC做出糧 大唔大機會批

如果有私樓按揭係匯豐，有冇幫助批核？？

巴打有回音未？

綜合理由reject 冇信寄俾我 要自己打上去先知 而家叫佢review

夠40都reject?
我都入左40但無即批 有啲驚

應該ok

Red已經批左，VS仲係處理緊

希望過兩日會收到成功批既sms

仲要唔肯講係咩原因 電話個錄音話月頭已經decline冇電話冇信通知 on99等到月中打上去先知 十二月尾搞到而家都未搞掂 reconsider唔知等幾耐

放左40萬落去
一禁秒批

我都係月薪夠
用上個月糧單 一星期就批左

好後悔咁達先用red card and visa gold card
呢兩張卡好多現金回贈

以前用開中銀master張垃圾卡

有冇人講下張卡點玩
岩岩批左
黎近去日本碌抵唔抵

你地用apps申請，定係出面d廣告link申請？

我當初申請嗰陣都等左勁耐

大慨半年前至九個月前
嗰陣要求都係40萬 但我hsbc只有一個好多年前開嘅戶口 仲要長期得3位數
我係用其他銀行月結單

上網申請 大慨個幾星期reject左 仲要打去問先知
之後話我咩冇交文件 搞完一輪先話有 要再review

之後就等左成個月頭頭尾尾個幾月

好彩最尾都批左

呢樣真 一直都聽講批同唔批係睇心情
所以打上去要好聲好氣

基本0.4%
VS 外幣 1.2%
登記網上/外幣 2% (簽$3000-$30000)

最主自主5X 放落賞世界(外幣) 2%
呢個睇你一年係咪成日去
唔係嘅話而又如果同屋企人去 最好開張附屬比屋企人 用佢名
自己個自主5x放其他

Total 5.6%回贈
冇 得 輸

另外想問大家個額批左幾多
同埋大貓有冇試過主動加額?

Wa搞成個月咁耐 不過申請到冇所謂啦

係大貓到做按揭，但其餘唔合資格，剛剛網上申請左睇下成唔成功

我用電話打去cs開 五分鐘批喎

有無話邊個電話?

22333322

有冇咁勁呀
我前前後後打左5至6個，都死咬9個工作天

直接打去話想開信用卡?
定本身online apply左問進度?

直接打去開

上年叫我轉我一直不了
上個月報失信用卡佢叫我upgrade 去vs
我見佢話可以用lounge就是但出埋

其實有咩特別
佢話咩乜鳩積分多啲
我本身都無理啲分

一次 定可以每年都括免到？
今個月出雙糧 想博下upgrade

你如果咩都唔想理就當基本上簽咩都2.4%

申請左Red 4 次都 reject

HSBC好撚賤, 你自己去申佢唔俾你
但你唔要佢就送俾你

利申無啦啦打黎話俾我

Ching tu 應該超差

唔中6大類別係0.4%

學生？

我一直以為1.2%，1.6%咪多過SC Simply Cash

岩岩拎TU
我原來年薪夠TU A都可以比佢秒reject VS

我都唔知點解咁耐 不過批到就算
賺左好多獎賞錢

咩係六大類？
0.4%係積分回贈？

Reject完短期再申會扣tu 銀行會覺得你好等錢洗
Reject左等返345個月先好再申啦
咁樣比人扣好唔抵

六大類其實好頭痕
而家夾 red 一齊用易記好多
4.0% red 上網買野
3.6% VS 飯卡
2.0% red 超市
1.6% VS 出名既鋪頭
1.0% red 不知名鋪頭

差唔多都係呢個組合
不過1.0% 雜項果D就用SCSC, 最低回贈都1.5%起

用開薄銀包
以前淨係一張VS走天涯
而家已經免強放多張卡
同埋一個app睇哂卡數同積分費事煩

啱呀 理得佢西亞日

請問點樣睇到每月各項消費分別有幾多回贈? 係app度搵唔到
想知飲食係唔係真係有5X

無得睇，有就有，冇就冇，唔會CHECK到
錯都無仇報

我見我朋友張Red好似睇到

A 98分

在職 有 Vs

Tu 有參考價值
但唔係必然

咁癲

個APP睇唔到類別，只係睇到基本分同額外獎賞既分OR玩推廣得到既分
月結單就會有各類別果個月額外得到既分

咁樣睇易明好多

終於都批哂了

8達通自動增值同apple pay 係咪計分係咪一樣

有幾多人link八達通自動增值？

今年有乜自助餐買一送一？等緊JW同埋君悅

之前有咩？

0.4%，不了

之前Apple pay 5%回贈幾時有

茶園

去睇T&C，唔同期唔同日子入數
第一輪個d已經有

我應該大約10月簽，1月果時出左

大家有冇用呢張卡來交稅?

我vs 6x 去晒海外，係咪再申請張red 好啲？

唔用vs, 有冇其他卡好用？

交水電煤呢？

RED 已成老母專屬超市卡

RED真係好好用

本身比較少用,因為本身少網購,
但叫老母用來超市買野多,幫手儲下RC一流

唔駛煩既角度又唔駛年費
開比老母簡單不錯
自己都常用
Vs就好似有啲比下去

vs睇戲食飯，非上網超市嘅消費正啲
vs基本250都有3rc仲未加埋最紅
red除咗上網超市就冇咁多優惠同rc冇vs回得咁多

想問下有無得check 獎賞錢入帳記錄？Reward + 剩係得個大數，有無回贈，幾時回贈都睇唔到

唔想申請太多卡嘅話，日常衣食住行娛樂 係咪呢兩張卡都夠做？

睇你本身用卡係優惠導向定方便導向
如果係貪優惠其他銀行既卡都大把選擇既
我就覺得夠囉,見到有d人一大疊卡我會覺得啲數一定好亂,
同埋為左優惠申請卡一定反而洗多左錢

1月中activate 左張VS卡
一般要幾耐先會寄個櫃員機密碼出黎?
無個密碼開唔到ebanking好麻煩

聽日郵政開始返工應該唔會太耐

想問下上網申請嘅話係咪saving 夠400k 就多數都批到？

啱啱呢幾日批左張red, 想申請埋呢張，但驚唔批

好咩好驚申請咗再算

年薪夠 啱啱apply vs 通常幾耐批

vs個額外1.2%回贈係唔係要過多幾日先有？
我上網買野 剩係見佢回贈左0.4%

你地vs 今個月有無payment holiday?
係咪即係唔駛交 下個月先交

宜家耐d啦 又remote access 又停工 俾多幾日人

今日網上申請左即批

有無人試過年薪、資產唔夠但成功申請

上面都唔少case 2樣唔夠批, 但都大把夠年薪唔批

打去熱綫問佢會同你講 如果有premier打22333322有眞人聽

咁即係無Standard

VS可無可以永久免年費？

係咪辦公時間內申請？

1年

年薪唔夠，但一個星期批咗

星期一申請 星期二批
不過未收到卡

有邊啲出名鋪頭得0.4% ？
我知7-11、Circle K、日本城、Muji、誠品

利申：我知hsbc有晒最紅自主full list, 太長驚睇灟

其實啲參與舖都越嚟越少
邊到有full list?

真係算好少 一唔中6大變 0.4%
碌卡都睇list都幾煩

所以用來做食飯咭算，賞世界係多，但計法都係煩

上個月轉左MPF去HSBC，即刻秒批，前幾個月禁極都被rejected

其實佢獎賞錢有咩用?
除左還卡數?
之前百佳個優惠最抵=啲野平一半

銀行佬同我講100萬內無問題

我見我個人戶口入面有MPF條數就禁申請了，網上即批話5 日內會收到卡。

萬寧最紅冬日賞，如果我主卡登記咗，附屬卡使唔使再登記？如果我主卡買咗$1000現金卷，然後附屬卡買多$500現金卷，附屬卡嗰$500有無額外回贈？
利申：CS電話等咗成個鐘都無人聽

每個卡上既人名都要登記一次

諗緊放哂5x係海外定係食飯，旅行用credit card好唔好？

出埋張紫卡去旅行

結果有渣打AM，咁仲應唔應該放5x係食飯？

想問下有冇得咁?

假設我放晒落飲食:
基本獎賞(1X) +最紅自主獎賞(5X)+獨家額外獎賞(3X)=9X

另外又登記最紅網購及海外簽賬獎賞:
基本獎賞(1X) +最紅網購及海外簽賬獎賞(5X)+獨家額外獎賞(3X)=9X

係咪2樣都同時有9X?

最紅網購唔係6大類別，冇x3

但放晒落海外又有14X?

得海外先做到x 14既效果
網上得x 11
但係依家有red, 4%即係等於x 10
所以VS網上唔係話勁好多

百老匯買左野
佢有回贈
想知可唔可以又食百老匯回贈
又當迎新個消費？

打左幾日上credit card hotline都無人聽

咁係咪飲食有9x，同時海外又有9x?

有vs 最紅揀食飯
平時買野係咪用red最好

例如買電器？

#146 口巴打講:
4.0% RED 上網買野
3.6% VS 飯卡
2.0% RED 超市
1.6% VS 出名既鋪頭 (即係6大類別)
1.0% red 不知名鋪頭 (你可以補多張SC, 就可以1.5%)

Deliveroo / good panda/ ritual 呢d算唔算飲食/定網上？ 定咩都冇

一田 aeon當唔當超市

red當
vs唔當

最紅自主不包括：7-11、Circle K、日本城、Muji、誠品、City'super、激安殿堂（DON DON DONKI）

岩岩收到張卡，喺嵲度分配最紅自主獎賞？

你地有無申請埋個幾張優惠卡，或者覺得有無用

今日寄哂過黎，但覺得好似無咩用，廢事activate

citysuper 咪有用囉
去logon 買野都有折
我淨係攞左喱張

呢堆卡好似無得加入 XX Pay，一定要實體卡

一田都唔當，vs on99

因為佢係當百貨公司,賞品味
唔清楚就咪咁快屌住...

本來拎左 但打電話去cut 返

請問上年有冇promotion係將獎賞錢換去am

10% 好似有一次

1月31號完左
所有直接信用卡轉AM有額外10%送

想問如果via applepay 呢d 電子錢包比錢，係咪會照原本個payment nature 計rewards
定就咁計最低果隻？

apple pay 正常計回贈
alipay / WeChat / payme 0%回贈

呢個好似要比300 我嘅意思係獎賞錢搬去易賞錢再轉去am

運籌係咪絕咗版

冇左好耐了

請教點先可以upgrade張白金去vs? 唔想申請多張卡淨返張白金冇用

網上訂機票/酒店(e.g. agoda)計唔計入最紅網上/海外？

喺嵲度申請

Google就有……

申請左再cut 好過，起碼有迎舊賺

啱啱拎咗visa signature 同red卡
係咪填

就搞掂?

月薪夠但做唔滿一年都唔批

恆生有over 40萬資產批唔批?

本身匯豐出糧，唔夠年薪，岩岩入夠400k入戶口，上網申請，佢都係要我填番月薪個度，定係打上去申請好？

照填月薪 夠400k就秒批！

秒左

如果簽唔中6x，係咪回0.4%定1.2%

0.4%

無

想問用呢張卡上外國網買野
用當地貨幣定轉港幣比錢好？
Thanks

上網買野用RED 卡啦

冇red card咁點簡好

申請red card

張票兌唔兌到錢呀？

屌 仲用hsbc, citibank大把著數啦

唔申請點簡好

張卡前日收到...
想問下 之前有白金卡既話, 係唔係無咩優惠?

同白金 set左既最紅優惠係唔係都直接跟account? 唔洗再Set?

例如?

想問下
如果我有兩張 hsbc credit card
個至紅 ceiling 係咪 share？

邊張 credit card 係 網上簽外幣 回最多？
simply 回 0.05％ 但冇上限
hsbc 回多d，但有全年同單季上限 ...

0.05%你講緊邊張黎....

2.00% 外幣回贈 - 1.95%外幣交易費 = 0.05%

想問批得依張tu都唔會差？

千代BB 有幾多張信用卡 ?

hsbc仲有red架嘛，冇上限

要唔係就earnmore，冇外幣手續費
不過匯率差都扣零點幾%
都係red好

sales工?

RED 冇上限？有冇可能呀？...
premier 同 vs 咪食晒屎

點解冇可能
除非你月月簽幾十萬銀行可能會cut你卡既

網上簽外幣係咪 4％ +1％ -1.95％ ＝ 3.05％

1%邊度黎

出面 red card 好多伏
一次幾萬好驚冇 5％ ...
但係用 vs 就一野用盡全年，以後得返 2％ ...

呀～ 睇錯 ...
以為 1％ 係外幣，原來係海外 ...
即係得 4％
最終得 2.05％

結果佢要我將Red卡撥一部分limit 先批到俾我

咁佢一開始red個額又俾咁多

想知有無做freelancer / 現金出糧都批左VS
好想用VS，張白金visa 真係一般般

信用卡多數都係俾當地貨幣， dcc 多數情況之下都唔著數

本身好似四張，e排出左四張

我都係freelancer 我都係夠40萬就批左

本身係自僱人士（Freelancer) 年薪45萬幾，主要係匯豐戶口入數，淨係比稅單，9日批卡，5日收到卡！

用app夠資產即批

仆街入錯5x, 係咪冇得改
同埋有冇得睇而家點分配既？

有，下年
月結單有得睇

之前批左想睇番迎新d terms已經收埋哂

轉左工冗員

水電煤可以用信用卡交？

想問加額，係咪要3個月糧單再要批？

附屬卡放入apple pay

[member]可以入哂主附咭入一部機？未試過

如果咁好似開多張有著數咁，但會唔會有乜麻煩野開多張附屬咭 [/ member]

頂

唔扣強積金先夠月入30000申唔申請到？

照申啦, 過又可能reject, 唔過又可能批, hsbc就係咁on9

其實放400k洗唔洗擺3個月, 定一放入去就可以去申請?
我而家份工不固定月入hsbc好似唔撚想批我咁

想問如果張白金本身做緊分期
係唔係要打上hotline，叫佢轉返條數去新個張vs到

VS好d定Premier張卡好d?

年薪有40萬左右 但我因為儲錢出糧數字得18k via hsbc
咁樣申請加張56B 佢收唔收貨？

資產得26萬左右

唉, 等定期返晒黎申請算喇, 俾hsbc reject到懷疑人生

如果18k以外筆錢有理由令hsbc覺得係唔穩定, 我覺得reject機會大

我純粹係公司有得儲錢 所以每個月份糧都扣左一筆
有糧單 稅單

btw 我本身揸advance 係咪upgrade 左做vs 都冇得改最紅

thanks 巴打

琴日落分行開vs 今日同我講網上申請有迎新

我琴日禁都有咩400蚊，但我無睇清楚

佢而家係六十日簽夠$8000
迎新有$900
迎舊有$300
利申迎舊

我有白金，即係迎舊？

係有任何大貓信用卡都計迎舊

AE 恒生都有

Red 都唔止呢個數喎

跪求解答

你打上去問快過係度問

我上個月簽夠迎新金額，知唔知幾時會收到迎新？搵唔返T&C

尋日上網申請 年薪夠 唔知幾時批呢

上網唔係即批咩

唔係啦

40萬一定要大貓戶口先得?
放係行山定存佢收唔收貨

我就係由白金轉vs
我打去問cs, 佢地好似話hsbc既野(例如最紅獎賞,月結單分期)定自動轉賬會自動幫我轉落新卡
分期個d我答你唔到, 因為轉新卡之前我已經供哂

今日批左呢排好鬆手咁

獎賞錢用係邊到最抵？

上個月簽夠迎新金額嘅巴打，收到迎新未？

年薪定資產夠？

年薪夠 放戶口既資產唔夠

我銀行得幾千蚊都係咁批啦

巴打夠年薪?

啱啱夠

點解咁多人可以年薪資產唔夠都批

想問下信用額大約可以request 幾多?
月薪5 倍?
定係都係睇銀行職員心情

我張VS月薪兩倍都無, 不過total有4張hsbc credit card
加加埋埋就有月薪5倍, VS係尾2出個張
所以我覺得佢係睇心情多

好似找卡數最抵

4 張
我有VS 同Red 咋
已經覺得夠用

advance upfeadr 做vs 好似冇得再assign hot rewards

hsbc 我屌尻你

學生個陣申請左普通卡，之後有premier account就俾左張premier 我一直用，之後見張VS幾靚仔手痕申請，之後老婆話張platinum黑色靚我又申請埋開張附屬卡俾佢，張主卡唔知飛左去邊

我都好同意用red加vs都夠，係換avois先用到張premier

從來唔覺大貓卡靚仔
以前用credit card 係因為身上唔夠cash 先會用
睇完post 發覺原來VS 同Red 咁好用先整理下點用D 卡

係，本身真係唔理，唔係咁岩睇到西亞記黎無西亞日，我都會用繼續用大學申請個張iT卡，而家先一炮過申請vs+red卡
Vs秒批，反而red要等

巴打你批咗幾多日之後收到卡？

same here

以前一直以為得0.4% 咁上下都廢事理，有現金都俾現金

一陣check 下有無先

原來人工唔夠30k上網申請唔到

咁正? 有電話R你upgrade咁好

想問確認咗張卡之後幾耐先會喺e-banking見到

24-48小時

收到

所以之前以為係公廁卡

我都係上網禁咋喎
利申月薪冇3萬 一年前開

一年前開大貓戶口？資產有無400K？

上網要填人工
唔夠30k唔比禁落去

咁應該係新加嘅restriction

點樣申請食野最高回贈？

次次都有1RC找2蚊卡數個陣先用

無見過既 最近一次係幾時 同埋多唔多呢D機會

上次好似係上年5月
1RC找2蚊一田牛角outback個啲卡數

咁呢個就見過 以為成張單都可以咁用添

成年前真係把鬼 駛左佢算

想問下最紅自主係咪無得轉
同埋外幣交易本身都高啲倍數？

我同我老公加埋上年一年賺咗一萬蚊cash dollar

想問吓 網上用電訊公司app交電話費是咪都計落迎新簽帳

總知就跟卡持有人既ID

HSBC出左新既近新offer
迎舊冇份

仲有迎舊喎

張VS登記左賞滋味
只簽過一次552食飯
出左8RC比我
1.2又唔岩
3.6又唔岩
咩料

1.6% (0.4%+1.2%)

THX BRO
打左去問原來張白金登記左賞家居要跟番....
坐足一年先轉到

我揀咗賞滋味，下年想轉賞世界

開張附屬

原來要跟白金卡？我揀左網上果個添

唔入跟白金，係跟你第一張登記嘅合資格信用卡

唔係跟白金

[member]簽名你點簽？照簽返自己？定求其了個新簽名

咁食飯用附屬簽點都好過係外國先咁玩法嘅[/ member]

你又係咁

有無人收到迎新？

開戶要40萬資產一定要放曬匯豐？開完卡可唔可以拎走？

本身有vs 用左幾年，依家另外出張附屬卡有無迎新獎賞？

yes yes

下年應該唔揀賞滋味 少出去食飯

本身有白金 最近批左我vs
係咪要打去cut 白金？

開張附屬卡俾老母再Set最紅自主落超市咪高分

見有人話會45日後CANCEL
LIMIT而家會變返10000

但我拎左VS一個星期，白金個LIMIT都係無變
申請RED REJECT左，我有D懷疑佢唔會自動幫你CUT白金

你自己apply既話佢唔會自動Cut

申請左最紅自主要幾耐先會通知成功架

唔會有通知 月結單有寫

我一路用開張白金係揀咗賞滋味
張VS係咪都會係賞滋味

上網申請即批😂

張白金係咪會自動cut?

x2,可能太快我一轉入去十分鐘唔夠即刻申請

下屌 我都係白金轉 咁咪中哂伏

想問本身我同男朋友各自都有一張vs , 仲可唔可以互相申請張附屬卡比對方 賺唔同既category架？

寫張支票俾自己

英皇戲院買一送一好似唔續

用佢名申請再自己碌就得

張premier無啦啦派左580RC
但完全無印象點得黎

你上年係咪去萬寧買過6000嘢？

想問下個迎新係唔係改左?
有無ching記得我二月申請嘅話 個迎新係要look幾多回贈幾多
或者有邊度可以check 到 thanks

HSBC VS 個計法好複雜, 如果我純粹申請呢張卡去海外生活, 平時就咁用呢張卡比錢碌卡, 佢個現金回贈可唔可以抵消個手續費? 因為想喺外國用香港既信用卡儲里數

我check過手頭上既卡, 只有citibank張卡比較可以咁做, 不過扣埋手續費, 都要貼啲, 除非你每月碌夠 HKD 2皮.

580定680?

唔記得原來買左卷
但用red買 啲rc去左premier度

VS扣埋手續費，仲有3.65%

咁又幾好喎, 如果就咁用vs海外碌卡, 扣埋手續費, 有回贈仲可以儲里數

呢張唔係現金回贈咩？點解會有里數？

我點解係無得直接儲miles, 但你可以RC轉易賞錢再轉里數

你以為現金回贈，同時有里數？你諗多咗

Push

簽$6000回$800 ＋$100 (for Rewards+ app), 點解唔問CS

用緊白金卡同red card
申請左vs其實白金係咪cut得？

得架咩？hsbc 最紅唔係跟死hkid 。 你有幾多張卡都係歸一個

無得電話語音waive 年費？要聯絡cs既

自從開左張RED 之後已經用少左VS 好多
online payment 4$ rebate
而家日日wfh 真係冇咩理由用VS碌野

自動waive

入咗幾次都話話未能處理，最尾都係駁去cs 搞

提外話 如果比人偷左卡去網上簽賬 我發現戈陣已經即刻打去卡center cut卡 其實洗唔洗報狗備案

如果我依家申請hsbc red，過兩個月可唔可以upgrade去vs?

冇用

冇關係

cut card, claim dispute, bank 會做野

利申：我朋友hsbc做

佢點覆?應該唔洗搞任何野?

我同時有signature、premier同白金，做乜要cut card？又唔使年費，分開碌分開找數感覺冇咁震撼
利申：反而申請唔到red，因為自僱冇收入證明

第一個駁我番語音搞，跟住語音唔得，再等第二個cs 先幫我搞

但我上次打去,CS話自動waive,所以我冇任何action
我唔記得佢好似講,迎新定咩所以頭唔知幾多年係免年費

白金留黎做乜，永遠都唔會用架啦....

大貓每張卡獨立信用額係會佔你既信用額quota
如果玩卡架話申請新卡會有影響，有機會搞到未必夠額

Signature, premier同白金
都係同一組最紅自主獎賞？

今朝見到人妖講，6月1之後SC 既卡好似想取消豁免首免首年年費

Thanks

唔怪得我打左幾次都話唔成功 姐係都係要搵cs 搞 仲以為新卡頭一年要cs 添

稅單都得

自己打去得，要提前一個月，如果已經扣咗錢就接去cs叫佢搞

最紅自主商戶好似少左咁多既？

VS果4張唔同既附屬卡其實有咩實際用途？
例如city super果張係咪就一定要拎果張去city super先有優惠？

係
或者LOGON

放左50個落去 app申請 未見有秒批

呢度都見到台灣巴

我申請咗VS後，張Platinum都未cut
想睇下幾時抵d 用曬D rc佢

做咩跟蹤我

好似見你試左幾個月😂

試左第8次成功左 半日批

唔緊要 申請住先

係同一組，最紅自主獎賞係綁哂咁多張卡

白金真係最廢，可能HSBC都發覺，所以早排出優惠(網購簽賬額外2%獎賞錢回贈)就淨係預白金同premier玩，我而家當張白金係後備，反正唔使年費，有岩用既優惠咪用下囉

我都覺，所以好想出返張VS

VS最有用，儲分超快！

所以我好想出

大家all in飲食定係家居？

心動不如行動

Refused

糧夠 無擺40個落戶口 網上申請 交齊身份證 同一個月糧單 4日批左

啱啱申請咗附屬卡，有無迎新迎舊玩？

推

dining

all in lifestyle

有個疑問 vs個最紅有10萬上限 咁額外3x其實有無上限？
睇過條款又無提過

Same

年費係咪主卡waive 附屬都會waive哂定 另外再打多次？

出咗卡個迎新要碌夠8k
想問payme增值計唔計
thanks

10萬RC定簽脹額......
10萬好撚少

10萬半年左右就爆 張卡就會廢左

10萬合資格簽帳額好快就爆

去呢條link碌落底print份form, 填完form寄過去或者交去分行

reward+仲好用
快靚正、簡潔

想問下收咗2000年費，有無得waive?

戶口擺左0蚊 不過岩岩轉番hsbc做出糧戶口 用app申請秒批

岩岩申請左秒批
想問下想申請張附屬卡比娘親同女朋友用
佢地EN唔ENJOY到D 獎賞錢?

你借緊銀行錢，係負緊錢，緊唔計
做按揭條友都唔識信用卡既野
我當初一入票夠錢，即刻申請，即刻收到Sms批左

月薪夠？

無，千其唔好打上CS waive

點會無會下個月俾返你

月薪夠都冇秒批

平時差啲唔夠 咁岩今個月出左backpay佢就秒批左

係咪大部分巴打都係揀飲食x5

我係揀家居同世界
得白金卡，我有scam，earnmore或者張3%MCO揀....

我都係啱啱夠錢開vs

想問下收到卡後 通常幾耐會收到密碼 因為我本身無戶口 登記唔到佢個reward app

請問點check返大貓張卡揀左咩類別?

幫我老婆申請咗附屬卡，但我想喺自己電話加apple pay ，要佢本人打上hotline 加﹐如果咁樣點加到去我電話

想問獎賞錢換豐澤 百老匯果d coupon買野有冇限制? apple果d買唔買到?

仲有我張platium到宜家都冇得upgrade做signature，今年年尾張卡都expire了

你係就直接簽啦點解大貓要換coupon者....

因為已經寄左來，平時會換百佳比屋企人用，今次成七舊水

岩岩用ebanking 見到我有pre-approved vs offer
但apply 完又唔係秒批
係咪又比佢撚左我狗
利申:夠月薪但d 資產去曬ib 度炒股, 之前apply 過一次failed 過

寄左黎就自己睇背面條款啦我地鬼知佢寄左乜比你者
不過理論上就唔會有咩限制

果張係百搭coupon, 想要咩coupon就去果間度換，呢樣當然睇左，得成個list可以去咩公司換coupon

純粹問下有冇人換個豐澤 百老滙果d係點

想問下係咪隊夠40萬入去就得
明明月薪夠但佢都唔批

VS同Premier邊張好

Premier又唔係你想要就要

Premier係玩純外幣
VS先多野玩

就係睇來睇去
見premeir似係高級啲
但日常用途反而冇咁好所以先問

我Citi 550k

有層樓係匯豐度供緊算唔算資產

你爭緊佢錢就真
但按揭戶口會送premier account，可以用來開premier 信用卡，全紫色好靚

應該唔係即刻送

但會成日send message話你係特選客戶有得免費升premier

我係即刻送，唔知幾多年既premier account

張野除左外幣平時唔會用
除此之外就係用黎開換avios既資格

一入夠錢就online application果陣批左

行山做按揭，真係乜鳩都無

月薪夠但資產唔夠 係咪唔會批

想問下依家出RED卡係唔係最著數?
網上填表途中有一欄要填辦公地址
如果唔想聯落公司到,係唔係無法避免

好大機會唔批
岩岩有朋友收到pre-approve offer但入面唔夠錢都FAILED

原來有續英皇買一送一

請問係幾時做按揭？咁入面係未要放定1m唔準郁？
個Banker 話可以幫我開，但要有1m係入面唔可以郁，唔係就要收$380 一個月

岩岩申請到 , 但本身有白金
追個下po , 姐係張VS 最紅自主要 坐到年尾先可以轉？

一批就得WO

我都申請到
收到卡cut返張白金卡 無咩點用過張卡
收到卡先可揀邊樣拎多d積分

你cut卡 咁你張vs好似會無得食迎舊

咁我遲d先cut

我hsbc 戶口長期冇錢
但年薪60個 佢問我要唔要
兩年前apply

我當初都係咁 有人r
不過我出糧用大貓
年薪過嘅

想問吓點睇附屬卡交易紀錄？

點解可以咁正

羨慕

剛剛幫屋企人申請左VS附屬卡
想問附屬卡既rc係咪會同主卡一齊計?

想請教
如果信用卡交 電話上網電視費
VS定RED
定其實citi cash bank最好？

如果係自動轉賬，hsbc 卡一律都係得0.4%，citi cb 就1％
但如果係網上自己禁制交錢，用red 就可以有4％
但當然，咁就變左要個個月去禁，無得自動轉賬咁方便。

好 唔該手足

Btw網上自己禁 包括轉數快 同 PPS？

同主卡一齊計

出夠4張附屬卡先

唔包呀，係要用佢果個網上交易先計。

okok thanks

轉數快同PPS你點用信用卡

Sor

要等張卡到左，再自己手動加落去

大家收唔收到定係得我先有

收唔收到都早幾日就知同一定cut架啦

之後Log on 買嘢無咗discount啦

好似得log on果張用得下

好多公價貨品都無折
有等如無

呢張卡有咩好

申請完先cut city super張卡
仲要張卡仲快過張主卡送到

拿完vs迎新可唔可以拿red既嫁?

假設我vs all in飲食

去旅行既海外係vs好過red,right?
網上既外幣係red抵d?

同埋有咩野出名既鋪頭呢兩張都係得0.4%
咁既話好似simply cash better?

我個summary冇錯呀可?

六大類其實好頭痕
而家夾 red 一齊用易記好多
4.0% red 上網買野
3.6% VS 飯卡
2.0% red 超市
1.6% VS 出名既鋪頭(6大果d)
1.5% scsc 不知名鋪頭 +payme
3.6% - 手續費 VS 海外
0.4% VS E-Banking 學貸

1.5% 711,ok scsc

屌, 我收唔到, 岩岩至知
點解要cut?

驚下年連3x都cut埋

啱啱出咗張附屬卡 轉個頭就收我年費
聽朝打上去搞搞佢

Red有分新or舊客迎新
之前新客有$800 舊客有$300

Master雖然外幣rate會先轉做USD再轉HKD
但同VISA都rate都追得好貼 要睇咩currency
你可以上佢地個網抽幾日比較下
但我都建議用Red 始終冇條件冇上限4%
VS要嗰季最少$3000 最多$15000

VS Ebanking交錢好似冇回贈
好似得VP有 但我都唔肯定

最後睇下你會唔會申請兄弟卡

可能蝕緊錢 要cut cost

之前問過cs
apple pay/google pay
所有交易都會直接送返去銀行 銀行知你係邊間簽

alipay/we7 pay嗰啲就有機會直接送返銀行 咁就有
但如果佢交易當你先增值 再比錢咁就冇
所以要睇下嗰個交易alipay/we7pay點處理

原來係咁
咁更加有原因唔用alipay/we7 pay

岩岩我都整咗 想知點解

根本就唔應該用，連裝都唔應該裝

息己經呃鳩人唔派仲蝕錢
大貓依家霉撚到咁

我岩岩都收到
雖然唔多用，但呢個動作係咪顯示緊hsbc好唔掂，連呢D野都要cut

巴打大貓出糧？月薪夠？

終於批左
戶口唔夠數 不過六萬幾月薪

6萬幾都好意思講出嚟嘅
呢到係連登呀

唔洗太大反應⋯⋯
比個參考大家姐

我諗位巴打都係share下，唔使咁大反應
Btw我試左冇匯豐account,就咁俾月入證明夠數都申請到

朋友月入$25000都批到，大家可以一試
Hsbc業績應該好唔掂

我月入40k佢都唔批，喺咪因為户口太少錢？ 長期100k樓下

嗰幾張卡7月停止服務 唔會再用 所以冇得申請

咁早2星期買，遲D送貨姐..

卡到左，隨時仲要等埋密碼信

密碼信只係用黎開網上銀行用
佢有戶口唔駛

想問下如果戶口夠40萬然後申請vs，咁啲錢係一擺入去批左就可以即刻攞返出來定係要擺番一頭半個月？

前兩日apply, 琴日個cs打黎miss咗
叫打返佢留言個內線
全日都話繁忙冇人聽

批左就話知佢啦

另外我又有一個問題 如果我本身另一間銀行借過左40萬 咁佢會唔會因為我呢40萬係借番來嘅，並唔係我真正既資產而唔批？

應該唔會啦

Apply左先囉
又唔洗錢

想問下VS 用賞家居係咪即係 每$250 回贈9蚊?

好大機會，因check tu 時，會check 到你有loan outstanding
除非你收入十幾廿萬一個月，另計

想開但得30萬年薪左右，有冇可能開到

放四十萬入去就ok

戶口5萬都冇 放棄了

明白

廢撚到 兩星期都未收到卡 屌

等多一個星期，我個陣都係

VS只適用去旅行/網購簽外幣LOL

係咪因為上個禮拜有兩日紅日，
佛誕，同埋五一勞動節

有冇打過上去 card centre 問？

條友今日打黎叫我出VS 一星期有卡

想問下vs 想同asia miles connect ， 係咪一定要參加個個飛行優惠計劃？ 因為佢收300/1年，但有啲朋友又話唔洗年費都可以將獎賞錢轉去里數...
我覺得好唔抵 依家去個台灣都要15000
想問下有無其他卡儲里數係抵啲， 唔收年費？

經獎賞錢換可以唔駛手續費

唔好意思，係易賞錢

易賞錢轉AM 每月有上限..要每個月慢慢轉

點會呀

開多兩張玩萬寧同最紅本地/冬日果陣食飯都賺到fat fat啦

係，如果玩到最近超市推廣，VS 最紅+ 超市推廣 + 專有簽帳，計番有16.6%回贈

有2個方法
1.參加飛行計劃300蚊一年
2.RewardCash轉Moneyback再轉AM

方法2有限制，我建議你照儲RC等AM有Promo先俾300再轉AM.我都儲低咗8千幾RC等promo..

邊條粉皮咁得閒每個comment都俾負皮..

hsbc 出糧 平均資產250k 年薪40k 是咪穩陣？

400k

唔係360就出？

真係一過就出？

同埋本身揸advance 最紅係咪拎左vs 都冇得調整

我年薪廿萬唔夠都有

一向都話隨興架啦

我有red再申VS年薪過四十萬TU A比佢秒拒，吹漲

無交月入證明（唔夠30k/month)
但有hsbc acct，有over400k
2日後批左
快到癲

有HSBC又夠400K一定冇問題啦

係。除左酒店／會所d 餐廳

唔高但有班連登仔連入場都入唔到

出左卡之後，個credit limit 可唔可以自己request 少過60k?

premier 果張我都有，但真係唔覺幾時會用得着

x2，但全紫色又幾靚，當收集一下

VS 點樣豁免年費

證明你唔識用
玩萬寧百老匯都賺唔少

[member]係咪可以[/申請附屬卡揀兩個唔同最紅？member]

x3 但鍾意以前嘅design多d. 海外簽帳好抵喎,如果揀中賞世界更加正

打上22333000同CA waive 啦

跟ID卡嘅 例如我揀咗賞世界
咁我所有嘅主卡同附屬卡都係跟賞世界

呢張最低唔係60k咩

出卡時係～唔知出完卡 有無得要求降低呢

識唔登記埋最紅？如果冇的話你都係用返學生卡算..
VS識玩其實可以一卡走天下

請問巴絲：如果VS揀咗all in 賞家居，登記埋「最紅網上及海外簽賬獎賞」，喺豐澤網店買嘢係咪有5.6%回贈？

Btw 一田做緊優惠，應該會去一田買

有冇人用呢卡做八達通自動增值? 自動增值D錢有冇易賞錢架?

唔該

無限附屬卡大法

屌你
仲用八達通

仲用八達通？

有人會用，有RC,但個rate奇差，玩信用卡啲人就唔會用啦..

揀完獎賞錢要幾耐先開始可以有5x
定係未confirm都可以剝住先？

同埋網上5x/自主5x係咪唔會重疊用到？

唔該唔 有用既回覆

係咪鬥黃?

你仲用HSBC？ 星火黑錢唔記得啦你?

岩岩問完兩個問題就比人負皮
又冇人罵咩伸手黨唔google之煩
一路剝上黎原來真係有人問

紫卡簽外幣應該係目前最好喎

要最少簽3000蚊喎，都係比red 多0.4% ,仲要rc 要等季尾先入返

出左VS 之後，係咪應該cut VP?

我未cut諗緊係咪要咁做

我將我嗰自選擺晒旅遊，加埋6.4. 無咗西亞日之後應該算係top.

要睇下之後仲申唔申請新卡。舊客迎新有限制之前一段時間唔cut得

儲齊一套一次過

係呀 尤其適合係外國讀書做嘢嘅人
Btw, 台灣嗰張匯豐VI旅人卡好似好正但香港人又申請唔到

又係嗰句台灣咩收入香港咩收入...
仲要比年費...

但premier 果隻係要外地親身簽，網上外幣唔計

唔係喎，我查返我張statement, 兩單Rakuten, 一單indiegogo，全部外幣結算都食到overseas 自選5x

如果係red hot online and overseas, 根據條款都應該promo 5x同premier 5x都食到.

對於網上外幣簽賬而言，自選5x 同最紅網上海外5x 都食到，
但premier 有多2％ 係for 海外簽賬，外幣網購就食唔到premier 呢2％。
所以外幣網購回贈最多都係vs＋賞世界有5.6%，海外實地簽就premier 有6.4%

卓越理財

照打先啦 佢會shift人 好快有人聽

我遲下拎張statement去對下，我記得係有埋嗰2%

from kol: 小斯話無，里先生話有

VS會唔會5.6%-1.95%？

應該就係

官網寫

網上及海外簽賬: 2.4%「獎賞錢」回贈
滙豐卓越理財信用卡®之海外簽賬: 額外2%「獎賞錢」回贈
額外2% 剩係寫 海外簽帳，呢個係指實地簽定外幣簽？

如果用紫卡，但不是賞世界，玩網上簽帳其實就只得2.4%?

如果唔係外幣，用返red就簡單啲

red hot overseas, 你睇返佢啲T&C, 佢第21條講個簽帳認sales record喺香港外，而個幣種唔係港紙人仔. 所以我認為應該有extra 2%， 而我印象之前我呢類簽帳係有

不過有其他巴打話要實體簽。啲kol又一半半咁

red hot overseas 就可以係網上，但紫卡只係寫海外簽賬，你睇返海外簽賬既定義係有正式收據果種

月薪唔夠，啱啱係其他戶口過返40個落出糧戶口
但即時拎戶口結餘證明要俾$100
有冇其他辦法？定要等新月結單先接受？
print screen受唔受？

佢條款有個“或”字。其實我之前有買過，我得閒再督下條數對返，或者直接問匯豐

里先生：

想問下簽完個8000蚊之後 個900蚊既獎賞錢會自動比番你定係要申請？

要等咁耐先比返
用RED 算啦

上網登記完自主最紅賞
要幾耐開始啲transaction先開始計rebate?
Mobile / ebanking查唔查到activate咗未/d RC係由咩transaction到黎？

唉張卡到期 寄咗張新既嚟
個樣同張垃圾銀聯一撚樣.........
可唔可以要求要返舊樣

預返3日
check唔到
只睇到係最紅自主賞 / 基本 / promotion .. 等等佔幾多

咩樣？

想問下個自選係邊到揀?
個APPS唔知做乜9 勁撚慢

thanks

有無人知呢2日派既係咩彩？

你唔提都唔知派左600

派左600，應該係最紅網上海外消費？

最紅冬日賞- 本地簽賬優惠
簽夠8000有額外5%回贈
簽滿12000有600RC
簽滿38000有1200RC

Ok thanks

自動,齋等

想問如果同時申請vs同red個迎新係咪睇批到邊張卡先？另一張就只係食迎舊$300？
如果係咁係咪應該分開一段時間先申請
好難兩張卡差唔多時間內同時簽到$8,000

ae細頭指定商戶碌2000回2000係唔係買劵都受？

想問吓究竟收咗年費先waive ? 定係喺佢收年費之前已經要做？

可以收左年費一個月內打過去

巴打，我對咗我2019 phase 4海外簽帳，係有包網上。，網上外幣訂酒店，有entitle reward cash.

唔該你澄清！

啲rc真係要睇清楚啲
佢真係會比漏

有冇人收到特選客戶優惠
一個月簽5000 回多150

前晚收到

Sc係咪冇得check邊筆交易有1.5%

印象中佢換rewards個system有show啲分嘅進帳
但係好似係兩三日撈埋。

拎計數機自己督下啦，咁易計

HSBC 上網補交文件, 淨係入身份證同名, 唔洗入申請個application number 佢都會認返係我個申請?

準備美國網一炮過買USD8500野, 諗緊用邊張卡抵d
1. HSCB red - 4%
2. HSBC VS "最紅自主獎賞"已經放晒賞世界 - 2.4%
另外個"最紅網上及海外簽賬獎賞"真係唔多明, 係咪要每個階段(total 4個)都要外國網上買野買夠HKD3000, 就可以多 2%? total 4.4%?

究竟邊張抵玩d

留意個最紅網上係有cap, 無記錯每季15000。
嗰季簽夠3000就玩到個promo

咁我用返red算,無上限

計下數先啦好冇...
當係HKD66000
用VS簽就3.6%,RED就4%,差264
不過VS有15000多2%,即係多300
梗係用VS簽啦

果2%唔係要每季海外網上簽夠3000先有咩

你而家呢筆咪係囉

計埋手續費都過67000喇

vs 67000*3.6%+300=2712
red 66000*4%= 2680

但係都要留意返vs嗰3x同埋自選5x都有annual cap 唔記得係10皮定15皮

如果一踩中啲cap, 咁條數又要計過

想問如果vs 用黎iphone 增值8達通係幾多獎賞錢
係咪只有賞xx 果6個世界先有額外1.2%
8達通增值只有0.4%？

vs 最紅揀咩好？

交保險計唔計？

唔知點解hsbc 成日派漏比我唔睇post都唔記得，又要打上去鬧人

仲有成幾千積分未用，就到期，要打去問下有無得延長

同問，係咪盡量用張卡paywave 好過8達通？

最簡易就Payme 增值完再用RC找數

有冇巴打試過就咁開cheque射40個過去
然後批完就走

有，試過

巴打親身經歷？
係經上網or 分行申請
因為我連戶口都冇
專登開個戶口諗住申請張vs

用app申請，批咗之後兩三日卡都未收就射走咗啲錢

thanks bro
btw點解係咁負皮

上360睇
Transaction: T+2

唔可以

之前其他promo都派漏咗成6舊水

有條友每個po都負皮

半年前唔批
今次等左兩個禮拜都未有反應，今日終於話批

不過我估大貓而家一定鬆過以前

希望出張高一級
以前就白金卡泛濫，宜家到vs

想問下vs年薪係計net pay 定basic salary? 我basic salary 過3萬但扣咗mpf 就爭少少

申請個陣salary填3萬，到時比糧單就得，公廁卡好易批

Reward apps load 極都入唔到

無事

想問豐澤前排優惠果啲reward dollar 幾時派?
同埋迎新果啲大約會幾時派? Thanks!

重裝啦

香港起馬高過月入中位數先申請到
台灣vs 真公廁

7 萬hkd

睇埋下面先啦
香港5.6% rebate
合理姐

回贈低到咁續年費仲要五舊真係你申請飽佢

係咪第一年年費唔洗比?VS

年年都唔洗比

台灣人工幾撚低先得嫁

有冇人試過唔合資格都申請到

剩係知道好多人夠資格都申請唔到

呢張係幾正既 一張打天下

台灣大把卡好過佢
洗撚用佢咩

以為又有新卡

我都以為

有無人試過唔夠資格都批到

決定前聽一聽

Net pay
之前同你一樣情況
Reject左我十次都黎
已經比埋糧單
跟住加左人工就即刻批左

本身係咪用hsbc 出糧?

資產夠但年薪唔夠點申請 上網申請要填年薪 低過36萬唔比下一步

hsbc 批卡冇一定準則

我收入唔夠
入左40萬落去 佢就批左比我

上星期四apply左比埋糧單身份證 到而家都剩係收到一個sms話收到我application冇email係咪正常
月薪40k 應該點都夠

關咩事丫。

想當年我得兩皮嘢人工，saving account長期得幾皮嘢。hsbc都失驚無神自己寄張card比我（我都無申請）。

佢d準則就係無準則。

即係點？

即係搵多幾個親友既資料開附屬卡，每張卡登記唔同既最紅自主，然後入晒落apple pay，留返賞滋味主卡隨身帶在

外賣app 計唔計飲食5X?

呢排HSBC新咭係咪轉左logo？

有新？

獅子頭，轉左好耐，應該無新

得HSBC張淫聯轉咗

唔係呀最近見到啲卡Logo大左

圖？

其實我都好想問好耐，如果揀咗賞滋味5X：

用VS叫外賣app有無3.6%？
又有無得納入埋最紅網上既2.4%(if用外賣app叫+每季超過3000蚊)

問過CS都吚吚哦哦無人答到

Foodpanda計網上
用Red好過

真 我都係咁
我主卡賞滋味
然後兩張附屬卡（賞家居，賞品味）
基本上已經包咗我8成既洗費範圍

想問下簽8000蚊回900蚊個個 900蚊真係會自動比番我？ 因為我4月岩岩開卡就簽夠左8000 但等到依家都未回番900比我 有無巴打知應該點

點解唔打電話問CS要上嚟問連登

呢張卡都有啲用
經nccc 小額支付都有rebate, 好似咁多間得佢有

正常應該比咗
我遲過你得800都收咗

好撚正，搶左jw自助餐 買一送一

請問如果申請到vs
我而家張金卡係咪會自動取消
or都係要打上去cs取消？

我send email問要填表交分別or counter

如果係被邀請upgrade上vs，銀行會自動幫你取消

如果係你自己另行申請vs，銀行唔會幫你取消（但你主動取消主卡會影響之後無迎舊）

幾時vs都換得avios?

咁p卡就變咗無獨特性

咁到時就可以開個新post "估唔到hsbc premier都變埋公廁卡"